澳門賭場舊籌碼

屋企有D好多年前既賭場籌碼
而家啲賭場仲會唔會收?

Send email去問

伸手黨

how much

放上網賣

咁既樣既籌碼 有無人知

正常有得換，賭場有條數會知道仲有幾多碼流咗出去未收番。

我比夠 20

屌你老母加埋都買唔到張船飛

單程

你知唔知正常黎講係唔預你帶離開賭場

係囉，籌碼唔係唔可以帶出境既咩

成功換到
舊到連啲人都唔太識
等左好耐